真心問）國家違憲點算？

𥅈左𥅈中共憲法，見到頭幾條憲法佢都違哂，笑死人

人大有憲法解釋權
根本冇違過憲

三權分立既行政部門違憲就有問題，中共算把啦

其實中華民國 或者 中共 成立 之前 都違反左大清憲法

人大釋法話唔係就唔係

支共憲法並唔係一般文字閱讀可以理解到

違憲你講架咩？ 你係人大？

中共違反左中華民國憲法

修憲修到啱為止

技術上，清廷只係推動過立憲，但從未有正式憲法

有無睇過1984？

人大話冇就冇
完